把你的心事留在這裡(2)

隔離登開左10年POST
lihkg舊Post

有心事, 煩惱, 解決唔到想搵解決方法, 想搵人發洩, 呢度係好地方
無論你同我講出你既心事又好, 怒屌我30分鐘都好,
最重要既係你可以搵地方舒緩到

希望可以幫到你地

唔方便留言講既, 可以
Telegram: Sti_Nev

文杰, 我想留返個Topic既內文, 所以我開左

食飯終於得閒上黎, 原來已經爆Post
我慢慢爬文睇你地傾乜先

我訓到而家醒

聽日抗爭一定會見到ex...唉

我返一返工就爆左post, 睇黎交比ba cda自己討論都係一個幾好既方法

嚇鬼呀你, 十鳩幾萬人帶口罩都見到/認到

Ba cda?冇追post

即係佢地自己傾都幾好

見到佢地都會比意見, 講野又專業
爆post係度食花生

傾完個人真係會舒服左

當然啦, 就算唔講出黎, 走去搵個人發脾氣不知幾爽

冇問題

你就好啦

好悶好頹

因為無工返?

就係有工返，今日係連續返工既第9日
我愛返工

CL左S, 講得出最尾4個字既可以去急症睇醫生,
緊急過撞車入院

咁你做咩會覺得悶
定係你返果行做既野好撚悶

點解要去急症室

因為返工無野做但人工又唔錯

講我愛返工既人應該係急性精神病

咁有氣有力，緊係返工成日都充滿力量

我返工攰到仆街, 真係羨慕你

你9-6？

點樣回番上個post？

回唔返, QUOTE返過黎都得既

成日唔同時間, 但體力需求幾大

唔同時間又真係幾辛苦喎

輪姦制, 時間+體力被強行霸佔

因為你講野似女仔

邊度似女仔, 我改

句句都似

你係咪單身得耐連男人都有興趣

但搬左出黎
始終要洗多啲
可能遲啲都係會返pt

天氣熱, 又多蚊虫,
我恨添馬公園

last day

佢呢份工應該要做好好多年先會有人工加

加油巴打
612發過夢之後
身體唔係好支持到

其實朋友都識得鼓勵我，反而另一半剩係要求我呢樣果樣

立場唔同? 有時淨係鼓勵係對件事無幫助

唔關立場事
我唔想永遠剩係做供應果個

621, 正式要忘記佢

好尷尬

原來係咁㗎...

你唔想做姐又唔係唔想拖手攬同錫
佢尊重你唔做姐唔洗唔拖手唔攬唔錫掛
佢好似激將法想唔拖手唔攬唔錫你激到你妥協同佢做咁

如果你覺得佢搵個更後生又肯做既女仔就唔要你既話
咁佢而啲人要唔要都罷
而啲事你地都夾唔到既話又點行得長行得遠

Oh right.

Absolutely

我想知女神係咩心態啊好難捉摸啊

收兵心態

求正評

出面好熱呀

自己無啦啦覺得對面係女神

咁仲唔係兵係乜

一早正評左
巴打飲多D水呀

係咪因為我無回post所以搞到3:2呢

逼都逼唔入前線

.

係產房搵

係男朋友掛

想同你食

野餐？

諗下好啦, 今晚發夢同娘娘拍拖啦

小心比佢男友追斬你

我會係後面食花生的

巴打你返屋企未我mon緊直播

好

同娘娘

gay

Yo

仲係灣仔等緊巴士

哇屌, 5正評4負評, JM9

啱啱南昌站車廂有巴打airdrop左長輩圖俾我
但我禁錯左拒絕sorry

自爆

我今日off,係咪好羨慕

約佢

原來車入面果個係你

睇到我撳拒絕果一刻有冇喊出黎

最尾搭撚左的士
屌你老母九巴app

白白淨, 小心的士佬

樓主個名好靚

利申：唔係留心事

開個post搵佢

聽日我都要

我係想

我個名靚唔靚

你又知我白白淨

想食

？？

騎劫星辰巴個post

一年前以為自己遇到好姻緣，以為終於好運一次，但原來唔係
直到今日分左手，喊左一次之後就開始不斷咁搵目標，搵想做既野
到底要忙幾耐，努力幾多，傷左既心先會癒合

時間可以淡過一切
人有三衰六旺
月有陰晴圓缺
人生就係咁
加油

學我做飛人果個

星辰巴打去左邊

佢去右邊

笑左

終於收工

終於放假

乜都講得

識過個新既, 極速癒合

收工閃人中

大海hi
終於等到你

yo

我愛返工

大家一定好靚仔靚女

放工仲精神過返工

我講唔出口

呢度除左印度巴打之外, 無人敢認靚仔

緊係

我講到，我好愛返工

我認，我好撚靚仔

買埋酒就可以返屋企自己劈
好開心

痴撚左線, 我只係鐘意錢

留名睇相 , 留名睇埋印度巴既相

負皮左

我睇過
喬寶寶咁樣

同女劈

唔返工邊有錢，對不對

黑黑粗粗

食咩

心口多毛

白白淨但心口多毛仲要喬寶寶

無法想像

THIS POST IS NOT GAY

咸蛋蒸肉餅

不, 自己劈先享受
一個人先享受到既快樂

要幫佢CALL白車睇精神科

仲要有字

中個六合彩就可以過埋下半世

返到屋企
自己一個小角落

特登搵個角落仔懶有feel

小白臉

你諗咩

我今日先食完

快

要剃 :LIHKG

有畫面

你唔好搞佢後面

點解要做埋洗碗

重口味

你諗咩姐

仆街, 我幻想你搞緊喬寶寶
我仲未食飯架

地點係殘皓一叮既stage

你搞我都未搞

皮已正

識玩

有無人教下我唔表白點先識到女

識女要表白

本日最中肯

即係點

唔䨱腐皮

你無啦啦表咩白
你係溝女定識女呀

笑左你好串

識咗9世啦

你中文拎U?

咁你識佢果時有冇表白呀

無

問下咋嘛

點溝呀

識左9世咁又表白識女?
由頭再識過?

就咁溝囉
同佢講你愛佢

中文拎U

快覆呀ching我而家同緊條女一齊呀

你講野1999
走啦你
專心同人行啦 仲上連登

在一起!
在一起!

啦啦隊

唔撚表白想溝女既, 咁你咪等條女表白囉
呢度係心事台唔係溝女台

屌咩用咩方法叫她做我條女呀！表白唔得既話

D憨尻仔唔洗理

我地繼續

快dddddd arrrrrr

唔撚洗理上面條憨尻仔

「做我條女呀！」

聽日返工正

等我處理

比個處我

男友因爲個女閨密同我分手 想死

警務處

日日都訓得好差

不了 黑警 記你老母
我要消防處

返咩工

佢鐘意左你女閨密?

定係你女閨密係成日落毒果種仆街所以分?

我係米應該放棄了？

安眠藥是好朋友

我都係壓力大

Office

不了

佢既女閨蜜？

係好撚大

再訓咁少會唔會死

Nono
係佢個閨蜜 我唔識果條女

成日OT?

其實你係因為咩訓得差

會

辭職吧

咁多人既

...

你呀 未破

唔洗ot 唔關返工事

大扑街

呢排睇太多post太壓力掛

其實我都唔知

唔想咁快死

唔好睇咁多成人台

唔想死就快d同我訓

應該連登都唔好上

ok del app

呢排都三四點至訓

六點就醒

Ok bye

我黎扑暈你

我青頭

大家咁話

等你

又話del

搵你爆房

咁快就一齊訓

係水

見你咁講就唔想del

訓得著係好事黎

係

我講咩

扑暈我

扑到你開花🌼

唔好搞我後面

咁搞前面

點撚樣阿

我都唔知

黑色吊帶背心加超短牛仔褲加黑色厚底人字拖加食緊煙

有日食左18蚊開心樂園餐覺得好心痛

落七仔買一炸野要$0.5個膠袋

我唔記得講，我訓天橋底

好 訓了 88

晚安

我都係時候飲杯酒靜下扮下感性

冷氣唔夠雪種 好撚熱

22度中

早呀 大海 杰杰

家用果啲可以點修理

同步上黎

咁岩既

起身返工喇
今日最後一日返Night shift

公喜

食咩講

公司三文治🥪加杯熱奶茶

以前出去搵人扑野個陣,識左D損友
吸過2次冰毒,第1次係唔知個樣係邊,第2次係估估到都走去試
本身已經打得飛機多有尿頻,唔知係咪關食冰毒事,仲嚴重左
跟住長期便秘又同尿頻互相影響到

有時夜晚又會急醒幾次去廁所,搞到就算第2朝起身
都好攰,加上番倉,我要成日搬搬抬抬咁樣,但都可以坐既
但番到屋企又係好攰,番到屋企咁攰根本懶得出街

朋友個邊最近又冇左個真心朋友,罵架罵到好大獲
,本身我份人好孤避,好鐘意自己一個人,出黎食飯飲野傾計既
得2,3個

E家生活好似比返工同個病支配哂咁,根本人生低潮緊

有冇方法醫得返好架
試下唔好返倉

其實有既,
尿頻個邊,護士個邊叫我填份水吸入量及尿排出量
既記錄比佢,但我寫到份野好衰...
但因為太麻煩,同埋痛苦期好長,成幾個月先見一次醫生,
我E家想儲錢,直接睇私家醫生開藥食算

做倉搵得多會唔會轉工

好熱

我屋企同公司都西斜點搞

其實我番倉個到試過曠工一日半
啊頭已經知我做野唔掂,態度又差,又唔係幾埋到堆
之不過佢問過人事部問有冇人黎見工,佢都話冇
所以先留我係到,又成日唔OT走左去
E家番工番到比人侮辱咁

咁不如轉工
調整下自己個心態
再重新出發

我太耐冇番倉,唔記得左倉係咁辛苦
班同事已經係唔鐘意我,開始想排劑我要我走
不過我又厚面皮留住係E個位

你知道晒自己缺點仲唔改
人地侮辱你係抵你架喎
係咁做鍵盤戰士有咩用
行動啦

好啊,我如果之後比人炒左,應該會做番保安

辭職啦仲等緊炒

倉個邊我想再試多一排先
難得人地肯比機會我,我想改埋個工作態度先
改左都係太攰唔得先辭職

咁你做咩曠工呀

咁你一係諗清楚你想點先

I want you

大海呢？

有1日係去左睇醫生唔記得拎醫生紙
有半日係我本身要番工,但我太攰,
跟住有同事wechat搵我叫我負番責任,我先番去

你都係去叫雞算啦

諗得好清楚 係佢地搵我 唔關我事 我都係禮貌上覆返佢地 佢地想做返朋友我唔會阻止 我點諗佢地都阻止唔到

叫雞冇得打茄輪呀 又唔乾淨

係囉
咪搞我啦

我有otbf

好有經驗

打到咪打 佢肯比我flirt 我咪flirt
利伸對佢地冇乜感覺

我聽返黎嫁姐 未試過

聽返黎幾錢

我又去做先搵多個錢

絲打開工未呀

一早開左啦
由上黎講早晨就返左
好眼訓

咁姐係點 係好清楚自己諗咩 不過唔開心自己扭曲左

唔知 去撳下鐘仔咪知

我依家都開工
鋪頭好靜

邊樹 想幫襯

係你後面

有辦法

唔好唔理我 想搵人傾計

咁你依家想點

佢想傾計囉咪

我傾緊囉咪問左條問題等佢答呀

想搵人傾下 調教下自己 想聽下其他人意見 睇下有冇我冇諗過

你講野都1999
唔係好有邏輯

邊句先 都要講嘛

句句

咁唔明咩先
咁唔想拍拖唔代表唔flirt得
做朋友又唔一定唔可以上床

好惡

傳說中既playboy

咁咪好囉

推

食咗飯未呀

未
今晚先

終於明了 都岩 最重要自己開心

唔係嘅 咁諗個人會放鬆好多 唔想成日比道德束縛住

搵個女朋友一心一意唔會仲放鬆咩

搵到會搵嘅 都要有感覺先

震動快感

暗戀真係好攰
仲要而家係暑假
好想快啲開sem
雖然唔同科
至少有多啲共同話題
撞到嘅機會都大啲
唉

選修科同班？

未爬文, 應左你先

玩都揀D唔會影響到既黎玩

連燈識左個女仔 (下稱A) 一路text傾計都ok 大家都有主動 到前幾日一齊出街問題就尼

因為果日約左有野一齊做 所以見面就食早餐先 中間都有講有笑 冇冷場 坐巴士到目的地後都冇問題 一直都有傾有講 氣氛唔尷尬

因為呀A幾日前就已經約好左佢表哥 (差唔多年紀 同A好fd好熟 似由細玩到大錦) 佢表哥帶埋幾個女仔朋友出尼 但我見到咁多唔識嘅人都有d緊張 好彩個女仔介紹我俾佢表哥同d女仔fd先冇咁尷

之後大家一班人一齊行 呀A就痴住佢表哥 而我係成group人入面淨係識呀A 所以唯有自己孤獨跟係大隊後面 佢表哥都睇得出我好似同A有小小野 有極輕微助攻過 但因為A同表哥真係好fd 搞到我俾人冷落左 我好盡力揾話題同佢地一齊三個錦傾 但講下講下幾句就完左 我自覺尷尬錦行開左

到tea時候我見大家都攰 就去左食小小野 其間我有同A單獨幾分鐘 但氣氛真係太尷所以冇講野 (怕講多錯多 因為已經好L尷尬) tea完佢表哥接左個fd一齊行番去 佢地一pair錦行 好自然我同A都一pair錦行 但我唔知痴左邊條線就同A講 「頭先做咩唔出聲吖」 A話 「下 你講咩呀」 我見佢好似聽唔明 就問多次「你知嘅 做咩唔出聲吖」 A就話「下 冇呀」 我終於覺得自己好語無倫次 就求其揾個藉口話「今日好熱 你當我熱壞左個腦啦...」 講完過左陣佢就急急腳同佢表哥一齊 剩低我一個行

之後都係好尷錦過左一兩個鐘 我見真係太尷尬頂唔順就揾個理由話走先 之後夜晚我send左個message俾A 同佢講「今日第一次見 始終會緊張 搞到咁尷咁怪 sorry」佢冇睇冇覆 過左一日都要覆 我想打電話同佢親口道歉 但佢都冇聽電話 我好想挽回佢 但再push佢就一定會block我 我真係唔知點算 好希望有高人指點下

Sorry for 1999。。。

完左架啦, 再講咩都無用,
逼都逼唔黎, 已經係比人ban左架啦,
人地唔想講出口咁絕咋

(經驗之談)

佢真係好pure好true已經好耐冇心動過

有D野唔係你想要就可以得到,
當然你可以選擇再CHUR下佢,
但係唔會有好結果, 因為第一印像BAN左就已經係無得返轉頭

大海

人地同你出街
未必係想有啲咩發展
我諗你嚇親人

做乜講真話

見一面姐你諗咁多野
道咩歉你咪睇到自己咁重要啦
你連人地朋友都唔係

ching 未拍過....？

人地叫晒成班人出黎都知咩事啦
你只係一個連登巴打
見一面好閒

屌啲客好撚閪呀

拍過 A3...
尼個女仔真心係一拍即合feel 但同佢表哥meetup後就開始淆底 氣氛尷尬

明吖
怪自己on9

你有呢個feel但人地冇喎睇來

點樣一拍即合法呀

乜我真係好得人驚咩

人地同表哥特登約你出黎笑（我懷疑）

出黎比我見下咪知

咁你道歉唔得人驚咩

道歉係有番d禮貌 始終真係好尷
雖然都希望佢會見我肯道歉而原諒我 但應該冇可能了

你做錯左啲咩要道歉

個女仔一定都對佢有feel

一開始見面氣氛唔錯 有講有笑 冇尷尬冇冷場 但表哥一出現就...

好傾冇冷場 有小小身體接觸錦 (冇拖手 非咸濕伯父抽水)

佢前一晚本來話係佢fd尼 之後果朝佢澄清番係表哥尼 應該冇咁心機婊掛...

err我係想禮貌d錦道番個歉 因為搞到咁尷... 道歉真係好怪咩 真心問

唔係禮唔禮貌問題，係你連佢朋友都唔係，所以你做乜佢都唔會在乎，你並不重要，明未
原咩諒呀又放大左自己地位
人地一句：你邊位，你就收得皮

搞到又尷又冇野講

哦。

咁就叫一拍即合........

小弟弟你好純情

明白了 多謝ching

你明唔明一拍即合點解先

一定係你搞架咩咁點解唔叫表哥道歉

太純情俾人呃左

好傾冇冷場
我同你咁

我同佢嘅相反就係一拍即合

頂

佢表哥老豆老母都應該道歉

非機呀

唔算呃既，係你放大左佢黎睇
人地都係約下人
其實佢可能都唔止約你一個

ok

想講咩呀

-.-閱

佢冇呃你
係你諗多左好多姐

你就基

佢話第一次同網友見面 尼句應該唔係大話掛...

我地講既野好夾呀
一拍即合左

是但啦

我中文水平有問題 sor

mean

無囉，咁我地果句野真係夾左

我on9我認 多謝ching點醒我

no恐尻，係你入世未深
你前幾段拖，拍左幾耐呀

憨

呢個世界 咩人都有架

都係散拖 半年左右就分左

之前已經有fd話過我成日諗太多 依加終於撞板

總之一日人地未係你女朋友，你都唔好「覺得」人點點點，平常心

多謝ching 諗通左了 得閒飲茶 我請

就算一齊左都係啦

我落單

預埋你

就宜家
我好餓

巴打好細個

阿姐唔該落單

屌

三人行？

year 3啦...

我認真問

我帶埋表哥先

嘩好細個

漫漫長路請小心識人

又暴露自己年齡

叫親表哥嘅都唔係好人

我50歲
唔怕講

其實係佢條仔

屌其實有可能 佢介紹我嘅時候都話我係佢中同

唔諗啦 都過左去 係佢老公都唔關我事

你仲咁傷心做乜

我有咁諗過
咩表哥好frd由細玩到大

快啲去識過個新架啦

小小灰 but im okay

明係撚左佢出黎

識我

識ed
next

識左 一拍即合埋 就尼結婚添

無人

好FF我頂唔順，走先

講笑咋ching 唔會再FF了 FF是病FF是魔鬼

總之巴打係連登識人小心

知道

你地其實傾左幾耐約出去

通左訊3年幾
最近佢突然之間唔彩我

4 5日左右啦

-.-

我終於食飯

依加準備食

你食咩呀

食肉餅

我9點收工先食肥

mk肥婆

要食煎蠔餅

邊間好食

街尾果間

sor食得太開心 食日本野咋

煎蠔餅not my fav 好食但太油膩

份人太毒，個look太柒，可以點做

join

咁你鐘意食咩

咩頭髮？咩衣著？咩職業？

短髮，普通t shirt，牛仔褲，係醫院做

宜家諗緊點執個頭同買過啲衫，不過完全唔識呢啲嘢

暫時對食物冇特別要求 因為減緊肥 但最愛日本野

上網睇 或者去時裝舖睇poster d model點著 應該唔差得去邊

呢間唔算好油

專業造型師——有工返絲打

收工喇
食肉餅+蠔病

完全唔知佢想點...

咩事講黎聽下

1000